時間真係好快

記得以前d商場
甚至大型個d
播midi音樂
有間精品店
類似信和賣得意野個d
但開屋邨商場
間野勁淺窄
老細係中年唔肥男人
勁多中小學生幫襯
而家唔知去左邊